\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak. \newline Dodan opis zadatka.	& Jurak & 22.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodani funkcionalni zahtjevi. & Jurak & 28.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodan prvi dio opisa obrazaca uporabe & Jurak & 4.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.3.1 & Popravak opisa zadatka, funkcionalnih zahtjeva, obrazaca uporabe & Družijanić & 9.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.3.2 & Dodan drugi dio opisa obrazaca uporabe & Jurak & 10.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.3.3 & Popravak obrazaca uporabe & Družijanić & 11.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.3.4 & Nadopuna i preinake obrazaca uporabe & Jurak & 11.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dnevnik sastajanja & Družijanić, Jurak & 11.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Jurak & 13.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Dodan opis arhitekture i baze podataka & Družijanić & 14.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Dodani sekvencijski dijagrami & Ćosić & 16.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.8 & Dodani dijagrami razreda & Matanović & 16.11.2021. \\[3pt] \hline
 
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & * & 11.09.2013. \\[3pt] \hline 
			
			1.1 & Dodan dijagram stanja & Jurak & 20.12.2021. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dodan dijagram aktivnosti & Jurak & 1.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.2.1 & Dodana promjena u dijagram stanja & Jurak & 1.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan odjeljak "Korištene tehnologije i alati" & Družijanić & 9.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodane upute za puštanje u pogon & Družijanić & 10.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dovršen dijagram razreda & Matanović & 11.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dodan dijagram komponenti & Matanović & 11.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dodan dijagram razmještaja & Matanović & 11.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan zaključak & Jurak & 12.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dodano ispitivanje komponenti & Družijanić & 14.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.10 & Dodano ispitivanje sustava & Družijanić & 14.1.2022. \\[3pt] \hline
			
			\textbf{2.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 2. ciklus & * & 14.1.2013. 
			\\[3pt] \hline 

		\end{longtblr}